柯士甸站同九龍站 係咪相隔最近既地鐵站？

仲有邊兩個站可以挑戰到？

問過中環同香港未

西鐵南昌站同香港線南昌站

尖沙咀同尖東

點睇紅色太子同綠色太子

荃灣線荔景同東涌線荔景？

藍色金鐘

綠色金鐘

沙中線金鐘

610 大棠路站
614 大棠路站
615 大棠路站
761P 大棠路站

綠色金鐘
大哥你訓左幾耐

唔講以為你話觀塘線
但南港島線應該係青色

石門 第一城

有地鐵既通道接駁兩個站果啲係咪唔計
火炭同馬場

仲有屯門碼頭

輕鐵站算唔算？好多輕鐵站都好近下㗎喎

地鐵站

太子旺角先係最近

金鐘同中環

你當新圍同良景死嫁？